各位香港人可唔可以為左理大病一次?

大家都係抗爭者, 你可以事後屌淨佢做得唔好乜乜柒柒

但係而加佢地好需要全城既人去救呀

而加為左佢地同香港 請一日病假然後出去支援下啦好嗎

我都唔知出到去要做咩, 但係每少一個人就一定少一分力

1118 跨界別呼籲大三罷
救poly集中post

大家真係接受到佢地捱到黎明 但係要面對黑暗咩?

有d野而加唔做就冇機會架啦

呢個世界冇英雄架

香港人 今次可唔可以一齊重演六一二 共同進退呀？

咁樣落去真係會收皮

依家緊，對唔住手足

依家出緊

求下大家出啦
要人數壓制呀
班撚樣冇性架, 請一日假啦好嗎

希望仲未出門口既你地
諗下係咪睇住直播/諗住自己做唔到野
就叫抗爭

咁你係邊

推

無番工

答唔答到你呀